餐廳衛生問題

可唔可以一齊注意下衛生問題呀！好似啲筷子咁！你可能洗得好乾淨已經，但係你地啲筷子放返出樓面 就咁插入去個鐵桶度，都冇撚用架喎 就算你話個鐵桶幾乾淨都好， 咁如果有啲客食食吓要打個乞嗤都已經仆哂街啦 需然呢個時世你地會屌話 仲出去食飯？但有時逼不得已要都冇計！可能支持下黃店都要啦 如果唔係佢地頂唔住架啦！（觀塘果間釣魚台）呢個題外話啦。

但係講真 餐廳可唔可以一齊搞好個衛生！同埋可能供應返少少清潔用品比食客用？濕紙巾果啲， 我當每一個餐 貴多$1-2 都可以啦！

唔該各位做餐飲既手足

自己帶啦

咁啲筷子都要掛

雖然你講得岩

呢個時候仲堂食真係on9

X2

好似琴日食蕃茄師兄咁，人住老遠，放工食飯 唔通買返去食咩

呢個時候仲出街食真係on9
煮個個呢

買外賣算啦

都可以自己帶

有得諗喎屌

出門的比小朋友帶飯既餐盒，一個盒外面有埋成套。
如果唔係咪自己預備膠碗仔同對筷子加過匙囉

全民出街食飯自帶餐具計劃

冇食嘢兩日 我諗我會唔會就死

屌你 快撚啲去食野

冇口罩點搞 超市麵包公仔麵米都冇啦一定

住邊 比啲麵你頂住先

唔好意思 借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

餐廳可唔可以一齊搞好個衛生！同埋可能供應返少少清潔用品比食客用？

買都買唔到啦

屯門 都有飲過華田嘅 罷緊工應該體力消耗不大
聽日amazon拎嘅口罩先到 應該可以出下街補給

葵興某間m記 餐廳老闆態度惡劣並用粗口對待客人

總有其他方法一齊諗諗佢 唔想大家有咩冬瓜豆腐

不如考慮黃店外賣？

可以比到你 如果真係有需要！唔該記得開聲

堂食=搵命搏

關衛生咩事

需然我都覺 總知出去食都好唔衛生咁

口水傳染

老闆冇帶罩架？

仆街 啲人會唔會搶埋街外餐具架屌

我果區有間食開既餐廳已經轉做外賣only, 如果一定要堂食佢會用外賣餐盒同餐具裝

我自己帶算 仆街啲講句， 如果啲工友打個乞嗤都仆街

學學三哥譚啦
收曬所有餐具同醬料
落完單先比你，仲要你手拎著唔係放係枱

可以買外賣支持

外賣啦

who

不嬲黃店外賣

how dare you

坐左幾耐

但係廚房佬有冇衛生都避唔到

其實我係覺得外賣都唔係100%安全 外賣盒 廚師 btw今晚老母上黎煮飯我食應該無問題 各位有心

呢個真 不過都減少個percentage 先

咁希望你聽日有口罩啦 如果冇你可以同我地講

全民帶飯盒 買外賣

thx bro 大家身體健康

冇辦法，佢又冇口罩，落街仲危

自己用水洗

外賣用屋企餐具,堂食用自備外賣餐具

屯門市中心好多大陸人真係唔敢落街

我覺得除咗口罩就唔應該講嘢添
黃店好多餐具都放枱面食口水

殺唔到支那病毒

無呀 聽聞唔比口罩比員工
仲把口罩鎖係夾萬

撐黃店都外賣番屋企啦

自帶餐具不如外賣啦好似仲安全

熊貓外賣

琴日坐格離枱果個女人 屌佢老母 講左成餐飯。嘈撚到 食飯都冇心機 同埋真係就咁放係枱 好污糟

我住得遠 真係冇計

我住得遠到 FoodPanda 都唔送嚟

乜撚野

無人叫你一定要食果一間餐廳

收伙食兵

咁你who 乜鳩

Push

官塘間釣魚台咩事？

自己帶啦 沙士個期都係咁

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

用即棄餐具

咁隻碟？

仲有冇飲管真係勁戇鳩

出街食淨係隔籬枱講野都死啦

唔係住深水埗
鬼知蕃茄師兄係間餐廳
你話佢出名到龍門咁又唔係
我以為你講琴日開PO食蕃茄果位師兄

BTW買外賣是常識
命仔要緊

碗碟個d洗唔乾淨你都死啦

求人不如求己，自備。

仲有可能啲餐具上一手係患化武
之後餐廳洗碗碟就全部攬炒
洗嘅時間又唔係用高溫同消毒
淨係得去油果啲

試過有fd攞筷子時，有曱甴係個鐵筒走出嚟

前幾日食譚仔都變到係員工拎筷子比你
同埋連手套都帶埋
斟水個個都拎走左唔比食客自己斟
算幾好

最好以後都係咁

呢排都係叫foodpanda多

仲夠膽食譚仔
好多譚仔阿姐啱啱返完鄉下過年

wherr

全部野自己帶算

手套係隔左佢自己啲菌佢戴住執完枱面啲土匪骨會換？

就算姐 不嬲都覺得果啲好唔乾淨

都係自己帶餐具好

我識好多黃店都好乾淨

大部分啦 但係都仲有啲唔乾淨
仲有做過飲食都知...

所以你明點解冇人敢出街食飯，香港餐廳本身就喇閪到仆街

有時真係逼不得已

廚房佬去叫隻湖北雞你都玩完喇仲出去食

講真 一直都諗緊依個問題
廚房佬有事 你堂唔堂食都一9樣
不過冇住家飯食既巴打最好都係外賣啦

依家變成咁 有兩個禮拜冇堂食譚仔

其實講起香港餐廳衛生問題,我成日覺得香港D 19茶餐廳食野前要用水洗洗餐具,呢樣野已經係香港之恥辱來
人地台灣同日本D餐廳既餐具都乾乾淨淨唔駛洗直接用就得
屌你香港茶餐廳食前仲要人洗一洗,仲有人話呢D係香港特色喎

老老實實講真，做過唔係特別高級餐廳既手足都知，洗野其實真係亂咁嚟 而家仲要高峰期 各位真係要係出邊食既 唔該大家真係要自備餐具

我諗起以前譚仔筷子啲積 先有感而發

由2020年開始冇出過街食飯